覺唔覺殺你啊性價比高過啲咩school food、cafe360個堆好多

雖然都係屎

殺你呀唔錯呀，
唔睇價錢叫好多都唔肉赤

覺

無錯

魷魚

魷魚真係必叫
次選芝士薯角

唔會加一仲正

呢個真